（多台）全民皆兵，義教防身方法及體能訓練正式上線

其實我由7月開始都有搞，不過嗰時就好低調咁搞，不過其實宜加啲狗都痴撚左線人人都最少要識啲要練習過

主要係教大家有一個意識當有襲擊的時候。
我發現好多人都冇一個反應去準備應付一啲突如其來的事，最少要有個概念要點預防，同如果真係畀人襲擊緊，應該點樣諗去走或保護自己

逢星期四
2000-2130
防身及體能
最多20人一班
跑馬地馬場
如果有興趣，可以留tg或者搵我

我重申我唔係教你地點樣去勇武，係教你點樣保護自己既概念一日未上警車一日都要嘗試走反正都畀狗打同告架啦，一定要拼命走

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推

幫手推

推

謝謝巴打！

（台灣戰線）向台灣申請香港防衛隊

如果練埋陣式
民間自衛隊不遠矣
但樓主應該好快俾人拉

我教人做運動點樣畀人拉
自衞隊就自己搞啦我冇野講

我係廢中, 都好想參加, 但實在有D 遠

十卜！
必須要識自保
唔係畀佢掂到就畀佢捉
有一招個個都學得：單對單時佢禁住你，你嘗試捉佢一隻手指，反方向大大力拗，佢一鬆手你就跑走！

我重申，我係一個好有善心又好有時間既香港人，我只係教大家點樣自保咩野自衛隊就唔關我事，我亦都唔想搞

禁止成立半軍事組織姐，又唔係禁止做運動
如果唔係香港所有武術師傅都犯法啦

我咁有善心同咁得閒去教大家我就係咁得閒呀吹咩

推， fb 睇明扮人既狗個大隻佬身材
想即刻開post 叫勇武練下身體
如果咁都做唔到， 麻煩你退後面唔好連累勇武

勇武既，一膽二力三功夫，你地真係要練個身體質素好啲，好多都唔過65kg咁唔掂

推到上熱門呀唔該！！！！
多個人識就少啲機會畀人拉。

想join

推下